我愛妳,妳愛她。我算甚麼？

表面上的男朋友,實際上的水泡

女女